Galaxy Tab S3

有冇巴打買左分享下好唔好用

仲重過上一代
又貴
得32gb

on9 產品

港版 firmware update 慢過其他地方成年有多，要買都買水貨。

利申：上幾代用家，自己睇：https:// /model/ SM-P550/

tab s2 慳千幾好過啦
除非要佢枝wacom 筆

on9野

想要支筆
不過睇spec又屌唔過

買新IPad 好過
Android tab 真係買唔過

申脷 Samsung 手機死忠

有無出8吋

我訂咗 個玻璃